{
  "SelectOption": "옵션 선택",
  "selectADate": "날짜 선택",
  "Select a value": "값 선택",
  "true": "참",
  "false": "거짓",
  "Enter a value": "값 입력",
  "Enter an integer": "정수 입력",
  "Enter a number": "이름 입력",
  "Enter a text": "텍스트 입력",
  "Enter a regex": "정규식 입력",
  "Enter a replace expression": "대치식 입력",
  "tw_launch": "시작",
  "Drop an image here": "여기에 이미지 놓기",
  "Please enter a correct value": "올바른 값을 입력하십시오.",
  "Unexpected file error": "예기치 않은 파일 오류",
  "Wrong regexp": "잘못된 정규식",
  "mismatchType": "유형이 필요한 유형과 일치하지 않습니다.",
  "wrongFormat": "날짜 형식이 올바르지 않습니다.",
  "Add to existing values": "기존 값에 추가",
  "Replace with existing value": "기존 값으로 대치",
  "Find": "찾기",
  "Replace with": "대치 내용",
  "Replace with a new value": "새 값으로 대치",
  "Reset value": "값 재설정",
  "Find and Replace value": "값 찾아서 바꾸기",
  "Enter or select a date": "날짜 입력 또는 선택",
  "tw_status_completed": "완료",
  "tw_status_failed": "실패",
  "tw_status_timeout": "시간 초과",
  "tw_status_cancelled": "취소됨",
  "tw_status_loading": "로드 중",
  "tw_multiple_noChange": "변경 사항 없음",
  "tw_multiple_prefix": "복수",
  "tw_enum_null": "(비어 있음)",
  "tw_mulitsel_multiple_prefix": "다중 값",
  "Define for all": "모두에 대해 정의",
  "Set existing": "기존 설정",
  "Replace with RegExp": "RegExp로 대치",
  "Not indexed": "인덱싱되지 않음",
  "searchFromIndexFailure": "검색 중에 오류가 발생했습니다.",
  "dataFromIndexFailure": "데이터 검색 중에 오류가 발생했습니다.",
  "timeout": "요청 제한 시간에 도달했습니다.",
  "ObjectsList": "결과",
  "Suggested Units": "제안 단위 - 표시 이름(사용자 입력)"
}
